求戲名 講啲人係由蛇變成

一套細個係電視睇左陣唔敢睇嘅戲
講個人有曰發現身邊啲人係蛇變成的
條脷係蛇嘅脷黎 但就人樣
好似最後用琉黃保護自己
個陣細個覺得好恐怖
仲發惡夢見到老母同熟嘅人都係由蛇變成
伸住條蛇脷追我

CCTVB以前嘅電視劇？

懷疑係 細個都冇乜台睇

同埋依家睇可能都唔恐怖啦 但成日諗返起

我都有印象睇過呢個劇情
好似係劇集嚟？

奇幻潮

應該係CCTVB奇幻潮第19集《復仇》戴夢夢主演個集

原來又係呢套
成日聽人講好恐怖唔敢睇

淨諗到白蛇傳

屌應該係
啱啱search左
睇到張圖都唔係好敢睇

特聽朝先睇 應該會無咁驚

好心寒
啲識嘅人係你望去第二度個陣就伸條蛇脷出黎

我都記得啲人要沖凍水涼

thumbnail都嚇到心離一離 慎入

奇幻潮
第19集 復仇

屋企開蛇舖 之後俾啲蛇殺晒 女主角俾蛇扮嘅auntie 帶咗翻去當蛇咁養 最尾變埋蛇

奇幻潮，當年要追鋼鍊愛同火影
谷住要睇嚇到仆街
好記得 四人歸西，同埋心想事成

情比金堅同複製人最好睇

有集係踢完粒石仔跟住返去細個個陣，都好睇

屌佢老味依集好有印象 食老鼠

我淨係記得yumiko嗰集係抄妮歌潔曼套西片

蛇果集好似係 好撚恐怖